乃木坂46討論區#104: 伊藤純奈お誕生日おめでとう！

LIHK乃PO呼籲:
祝月月卒業快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
12月12日正式發售

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

留名

後日如果音B嚟就perfect池

新post 定期檢查

順位 名前 得点
1 齋藤飛鳥 117pt
2 大園桃子 114pt
3 与田祐希 111pt
4 生田絵梨花 108pt
5 西野七瀬 105pt
6 山下美月 102pt
7 岩本蓮加 99pt
8 衛藤美彩 96pt
9 佐々木琴子 93pt
10 高山一実 90pt
11 白石麻衣 87pt
12 堀未央奈 84pt
13 北野日奈子 81pt
14 鈴木絢音 78pt
15 久保史緒里 75pt
16 佐藤楓 72pt
17 阪口珠美 69pt
18 寺田蘭世 66pt
19 桜井玲香 63pt
20 和田まあや 60pt
21 井上小百合 57pt
22 星野みなみ 54pt
23 若月佑美 51pt
24 梅澤美波 48pt
25 秋元真夏 45pt
26 斉藤優里 42pt
27 伊藤理々杏 39pt
28 渡辺みり愛 12pt
28 吉田綾乃クリスティー 12pt
28 山崎怜奈 12pt
28 向井葉月 12pt
28 松村沙友理 12pt
28 樋口日奈 12pt
28 能條愛未 12pt
28 中村麗乃 12pt
28 中田花奈 12pt
28 新内眞衣 12pt
28 川後陽菜 12pt
28 伊藤純奈 12pt
28 伊藤かりん 12pt

桃子老公留名

留名
各位手足高抬貴手，錫住蓮加b

首席梅推+蓮加老公強勢留名

Report左
小編聽日唔駛返工了

七仔老公留名

牙雀老公留名

老公巴咁快上到頭10

LM]

原本約咗女朋友，但要開ot，落七仔買嘢飲行過附近公園見到女朋友坐咗係到等

濕濕咁好等幻想清收工

Btw 好想有返個好似翻版白麻咁好嘅女朋友

終於更

七仔隻腳板底 ？

成人了

唔係,係我個隻

我屌你老母

是但留名

慘

幻想ching架

點解唔打番月歌

隊長靚女咗

代性感神秘人留名，睇嚟佢今晚唔得閒了

抽唔中YODA結果出左好多其他3期 先沖到咁快

係愛呀

乃po唯一yoda老公留名

幻想ching又上熱門

算唔算乃po之光

正 感覺好s

又唔係宣傳乃上熱門，關乃po咩事？

我都上幾次熱門啦

keep住頭25都有yoda
怕咩

個feel似女王

9號先完 淆嫁

gay po上熱門？

不嬲都咁靚

唔係得有加成嗰陣嗰隻屬性先會double咩

唔知
我淨係開黎抽免費一抽

原來濕濕有個po成7000幾個正評

但我覺得呢個最經典

其實刺激前列線射精係咪真係爽啲？

入唔到event啊
有無人知點解啊
卡咗喺度乜都做唔到

清有冇引繼？有就del game再試下，我最先都係咁

隊長平身偏黑，呢幾張相白咗靚咗

腩腩

好可愛

瘦左

官方要你更新 去app store

後面yoda

考final先出event

好細粒
我有個同學150cm高
我成日一手禁落佢個頭到
好想咁樣對yoda

仔走失咗咁

之前西安個次真係走失左

不得了

禾條女

得咗喇
thx

其實第一個係咩字嚟 睇唔到 次次都冇人答我

口靚

禾腩

o靚

去揸手

唔係及時搵返就好大獲

美月好女仔黎
希望大家以後唔好再屈佢yam

𡃁 但我打完自己睇到㗎喎

喺機場走失會有幾大獲
不過祖國係難講啲

睇錯以為禾花

我reply完都睇唔返 好奇怪

細粒到第一眼淨係留意到後面好腫既日奈同笑得好開心既高山

怕比人__ __

人生馬戲團

呢度d手足都咁變態
上面個d
遲多幾分鐘可能俾人抬左翻屋企做老婆

係咪比人爆左幫男朋友含嘅o個個女仔？

擔心蓮加

清你每次啲留言都引人大量負皮

蓮加喺我屋企 好安全

呢度d手足會唔會遲早俾人拉哂

會

法國呢到好多巴打都猴住我老婆

蓮加：啊！

你老婆太細粒，基本上好易就抱到返屋企

你去抱幻想清啦

七仔：金庸 抱我最後一次

真係慘 無人影Karin

好想吊死山本美月呢條淫婦‼️‼️‼️

人地以為褓母黎

純奈生日快樂

要排隊

俾你吊
我吊山下

你山下智狗障

係咪我問題

冇事喎

想知創意行業手足點睇果兩張banner

想知禾七見到會咩反應

手殘抽左隔離普通11抽

再抽

果幾句講咩？

禾七大陸冇女飯
得班毒能整得d咩

無幣 唔課金 不了

抽完有嘢睇喎

特攻卡係for score
屬性double要跟佢個時間打相應屬性既歌先有
點解唔課體力玩多場

有課啊
嗰陣最後一分鐘差75
入咗場何度目の青空か
點知手殘臨尾miss咗

終於打到老婆果關 可以休息一卜

小妹都好想俾禾白攬住隻腳

個大聲公真心好用
用左3次就升到上頭30

5倍真係唔講得笑 每個mb 20lv送果100 就比我拎黎打下一個既開頭

白石麻衣留名

依家性價比最高仲喺咪何度目の青空か
自從打一次要60體之後就冇乜打呢首

打左三個鐘終於上到黎
桃子 yoda 美月 I am coming

法國乃木撮大部分相都係若月影
仲要影得唔差

青空同君名好似最唔划算
用太多體

在日本最具指標性的時尚秀Tokyo Girls Collection每年都會在日本舉辦多次活動，除了
在東京主要的「春夏」和「秋冬」兩個場次外，還會到地方舉辦區域型的時尚秀，結合地
方創生的概念將當季最新潮的設計元素結合當地的美食與觀光文化共同推廣，明年一月12
日將來到靜岡縣的「ツインメッセ静岡北館大展示場」舉辦「SDGs推進 TGC しずおか
2019 by TOKYO GIRLS COLLECTION (下稱 TGCしずおか2019)」稍早主辦單位公佈了的模
特兒名單共有17名坂道系列成員入列。

其中乃木坂46成員有梅澤美波、大園桃子、松村沙友理、山下美月、与田祐希、久保史緒
里、齋藤飛鳥、白石麻衣，欅坂46的成員小林由依、土生瑞穂、渡辺梨加、渡邉理佐，け
やき坂46 小坂菜緒、加藤史帆、佐々木久美、佐々木美玲以及高本彩花。比起演唱會和
握手會上可以看到不同成員的多樣風格，喜歡坂道系列的朋友們一定不能錯過這值回票價
的「TGCしずおか2019」。

射波都要見七仔最後一面！！！！！！

新寫真集女皇 牙Ru

咩銷量黎？白麻排咁後既？

年榜

我Neru吊打哂乃團

今年oricon 寫真集排行榜，因為只計今年
禾白個本第二年都賣7萬幾本，其實好癲

G持

萬眾期待！乃po清泉，白石麻衣&西野七瀨老公留名

牙堀都有第8

支持ching

我都想見

留名2月畢業演唱會

點解冇牙雀

你大園桃子老公

幻想ching上位了

乜鳩？

一唔一齊訂白麻本嘢

我叫fd係日本買

第一次見有過萬正評

搭單ok ?

po度加返句利申ff就好睇

你唔係仲係日本咩？

又唔係有錢收

聽日返啦

你可以係彌敦道直播裸跑應該都可以有過萬正皮

禾老吉

好忙牙 今晚瞓嗰5個鐘會唔會睇睇下live死能左

好過精精神神咁miss既

第一張

用生命睇live啦

4期黎了

田村真佑好似唔錯

等黑歷屎

細過蓮加 戀童手足有得加推

蓮狗收啦

呢個好似有潛力，15歲

柴田

慘，又要比呢到啲手足意淫

音推典解成日jer住禾蓮加

遠藤

今日燥底

遠藤睇相好似ok

眨下眼一期同四期差成十年 會唔會有代溝

蓮加真係唔似04年

實有

馬場ふみか！

今次四期好似高返d

本村碧唯！

老吉蓮加都係啦

原來唔係得禾一個覺得似

似！

大奶奶呢？！

2003 正牙

遠藤有d似HKT個はなちゃん

又要串禾老婆矮

SmartNews app有佢地自我介紹片睇
睇片都好樣

你老婆一嘢可以托上膊

戶愚呂兄

未發育
Twitter都幾多人話佢似馬場富美嘉

加推未 同你個蓮加B同年

馬場正啲

係有啲似

咁快手改名

搵唔到

唔會推啦，禾唔係蘿莉控，只係鐘意睇蓮加b個種元氣性格

已經唔知邊個打邊個

我擇咗你名

尋日你講過乜
btw筒井id 四期流出嗰時已搶

App內個地區要轉日文版先搵到乃木坂channel
晏d有人upload上youtube 見到再貼上嚟

四期

改名=/=加推

即係邊個手足 你地仲話唔推4期

弓木菜生都係

單推禾花

媽呀我好亂呀

白石麻衣世界第一

西野七瀬世界第一

有冇之前張流出圖睇下 已經唔記得仲有邊個

与田𧙗希、天下第一

18號

佢老啦，唔夠後生女爭

(紅底黃字)

想改四期名發覺已經比人改左
係咪咁快手

仲有兩次機會 明天請早

咪傻啦，成團乃白麻人氣最勁

成班廁撚

北川悠里應該無人爭，你地快改

打錯

原本想打天下第一可愛

一期嘅極限已經到咗，輪到四期發揮喇

新寶寶

2期

youtube未見有人upload,唔介意可以睇微博

又jer

想改七仔個名

放西野七瀬神id500元

唔會改到
會員七仔係乃po神枱級人物

建議試下：西野七瀬(女神)

禾白世界第一

月月今日last day了

想要牙梅

祝福

建議試下：霉宅尾ball

你咩2c牙

岩本蓮狗

2004年 自己真係老啦

睇完四期呢幾個發現生駒原來算靚

生駒寶寶20歲之後靚左好多喎

請尊重 謝謝

廁哥呢頭咁講，轉頭就一次過推晒

生駒原來算靚？

條banner真係好有品味，反映出yoda fans質素

費事人哋搶佢老婆咋 咪畀佢呃到

第一張係乃歷史的足跡

反映到強國人質素only

強國真係cls

同四期比 差唔多啦

香港d yoda飯係無辜架

係，呢次真係打漏咗大陸

同瑪雅個d比咪算靚

Sor打漏咗

係科技既進步

駁唔到

磁能線
琴子勁可愛

想知琴子咁宅點解當初會有勇氣去audition
但佢個硬件真係好屈機

任何女孩都有一顆偶像的心

Under member嘅純奈生日，生駒都無祝賀

個樣似高中生

好想琴子可以有一日上到位....

梳 禾叫佢去

4期生

但佢跳好似麻麻地

hea跳

又白又可愛，好快上位架啦

跳唱應對好似都無樣掂
傾動漫應該就全團第一

琴子係軍團玩得特別開心

第一次見佢跳到咁

Iphone既機身 但個系統用Symbian

岩岩出4期個個爭住做廁哥加推

睇下四期快定佢快

不嬲靚

郁下當跳咗咁

之前琴子唔係好似講過話會變下咩

好想瘋狂同琴子傾動漫，同琴子拍拖一定好開心

笑到仆街

b站成日見到 其實係做乜嘢

頭先上面邊個話Ikoma冇幫純奈講生日快樂家 啱啱講左啦

好少見到人玩抖音唔柒仲好可愛

party with TL咁款

咪搞牙琴ok ?

肯定會比你條人渣帶返屋企做啲衰嘢

咩2c呀你

好似係上年年中ug live 講既
無記錯既話

不過至少今年都同土田爸爸上過nhk講高達 都叫好事黎既

搵啲一線男主角同佢拍套劇上位應該唔難

清水健

花奶升格未

屌你老母，今晚就同你做忌

琴子都意淫，冇人性架你

推自己條女出黎做

做偶像only

遇埋禾！！！

Sor，放過禾

你玩完了，佢嚟緊實咬住你唔放

意淫琴嘅都係死變態

講得好‼️

意淫蓮加都係

邊係呀

變態出現了

搵人擇哂佢地名啦

諗諗下迷蓮加個四眼仔個樣都幾變態下

who?

樣衰又被恥笑 下次戴口罩先

音推對細蚊仔特別哈薯

今晚有quiz 依家頭巧亂

我今日都有quiz

蘋果軍團同你死過

睇住同期既蘭仔 飛機音都已經上選拔又上雜誌
得琴子仲係咁得閒

蒸巴轉行呃負皮

音B上左一次咋

好chur咁

希望同機

牙土三排

咁易抽咩⋯⋯

三排料

屌你老母

變左架啦 已經好過之前 握手会

坐cx有機！

日奈子又開SR

張相好似照妖鏡咁

就嚟2019影相都起曬格咁

聽講好似上海入境內部有人將七仔既入境紙post左上網
大陸真係乜人都有

可以永久blacklist喇

鬼國冇私隱可言

之前唔記得咩外國藝人去大陸，又係咁俾人放上網

嚟賺中國人的錢 就不可以吵中國

做左手機會然未

你地日本人一d都唔愛中國

屌，正仆街

次次都係maimai

冇睇一排成班人又jer住我老婆 擇哂你地名 特別係果個咩 性感神秘人

有咩好睇

我冇jer住你老婆，我幻想咋嘛

Btw
幻想清上位了

網絡紅人

我男朋友好叻

人氣勁到連囝都要擺上fb

上連登咁耐第一次見到有過萬正皮

性幻想清幾時有jer住你老婆

但我想畀條jer你老婆

同一時間

睇咗三年終於中アリーナ

弓喜

個 係咩2c

このあと19:00からbayfm「金つぶ」に鈴木絢音が出演します！ 是非お聴きください！

新人留名

迷欅之後先知有乃，睇左小部份工事中覺得member好靚好有氣質

不過歌就麻麻

生田繪理花好可愛好得意

依家先po
特登唔提首席

佢應該訓緊教

冇乜特別意思

全部飛都要抽？
利申：第一次睇

請多多支持乃

今日幾點公佈4期mb
較定鬧鐘聽日起身改名

12點

岩岩quiz完翻緊歸 有野忙要12點先瞓 聽日6點起趕9半機

之前啲歌好聽家

7年先出到首サヨナラの意味
死肥秋真係唔給力

平假Fans黎家你

新飯LM

我都幾鍾意平手，打籃球既女仔特別有魅力

可以睇牙雀打籃球

欅狗

等我教小鳥點樣正確打波

一講打波就諗起禾小公煮

有心啦，但我已經晚晚教佢了

掛住望個波入唔入撞咗埋個架度

出處係邊

Nogibingo

乃木坂係邊 ep112

嗰陣睇呢集笑到仆街

好慘
呢集淨係記得高山跳高

高山個背越式
笑到癲左

識貨...
牙花世界第一

又咩賣

其實個post 都返唔到轉頭啦，不如大家光明講下點ff 啦

*光明正大

點解打5p字……
叫牙花咁難聽……

呢度啲ching教

屌第一眼以為素人av封面

咪意淫七仔

發咗個關於久保嘅鹽濕夢

咁都有得自爆

奶po傳統

咪鹽濕禾條女

講嚟聽下，最多唔負皮你

因為你夠大波

咁普通嘅夢都叫鹽濕

等你表演嘛大紅人

哇屌

就flop先黎睇乃

要日本電話入會員先有得抽

gg

未撚中過

好似壽包

咁算啦

邊到可以睇番ナル坂46修業中?
利申:火影世界第一

咁無日本電話咪姐係睇唔到 仲諗住搵代購

火影果陣片尾有

同行

姐係點呀？

新個集大哥大好好笑

柒到

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再有海外LIVE，因香港同祖國已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

尋晚發夢見到桃子

桃子：喺呢一生入面可以遇到你真係太好喇

之後唱咗米津玄師首アイネクライネ俾我聽

桃子：你要應承我唔可以離開我㗎

完

大園桃子我愛你啊

嘩屌你地同一間酒店？

我岩岩先入機場

佢地住洲際 那有錢

Banana man 今晚個電台節目都係錄播，唔知係唔係都去上海呢

好眼瞓 瞓得3個幾鐘

突然覺得女大佬個花牌其實唔差

幾個加埋洗唔洗4000？

ななtee

上海

唔好意淫我花

花花

已經想像到遲啲一定有好多人對住佢本寫真除褲打__

所以寫真一定要買一手

女人你都J?

rubbish黎
連機場Wi-Fi都要左乞右乞先乞到返黎

你好似攪錯咗
佢係想像緊其他男人打j 個時嚟j

咩黎

生誕tee

啲花牌究竟做乜撚嘢

牙梅同怜奈咁好賣

盲腸

講幾句支話就仆倒去買

原來係咁

幾得意
想買

可能本身少貨

應該係啦

好想同花花拍拖

7仔仲有想買

遲啲會有人賣架啦

問音推幫手

又想對啲細路女做啲咩

Sor原來夠16歲

賀喜 遥香 17歳、高校2年生 栃木県出身です！

掛橋 沙耶香 16歳、高校1年生 岡山県出身

早川 聖来 18歳、高校3年生 大阪府出身です

矢久保 美緒 16歳、高校1年生 東京都出身です！

都話我唔係戀童

唔怪得謝罪ちゃん一直話自己係俾人打咗好多拳嘅久保
真係幾似

自我介紹

阻巴唔記得轉ac

同一個ac嚟 改咗名咋 會然冧把都一樣

你

早川

柴田柚菜2年前仲係有村架純後輩，宜家就做咗乃4期

18號好似同showroom 個樣有d唔同

係咪賀喜？公式相認得樣衰左

暫時好似冇邊個睇得上眼

係牙

公式相笑個時覺得有少少似似結衣

真係唔認得
明明真人靚D

矢久保係64?
幾正喎
矢久保->似久保

暫時都係遠藤最OK

今日上海殯儀館好多作品

求圖一笑

睇返上面果d

呢張好似燒落去嗰啲屋咁

呢張mvp
跟住門口/靈堂既代表7仔大字

呢張有無得大佬一戰？

藝術品

笑撚死

佢地用心良苦 唔想乃再咁趕去中國開live姐

睇唔明d縮寫個d咩嚟

班友霸晒食早飯d位捕佢地黎

美月

禾啲老婆

月月個張咁型既

咩事呀

北川悠理最後一日先放出嚟

四期ace

之前果D相既真相

其實仲有乜真相

大概咪同男朋友影囉

掛橋好似某個av女優

Sor

咪意淫細路女

算鳩數啦

冇嘢講搵嘢講

有人想知再講...

請課金支持文春

留言「美月」小編即刻pm話你知後續

第2個幾靚女

佢啲料廢撚到同連登啲J圖po一樣

即係點?

殯儀館

多圖=一張圖

有圖=冇圖

冇圖=真係冇圖

禾18

細過我 但個樣又係個啲大姐姐樣

黎我地大陸搵錢包容下啦

可能今次真係多圖呢

有更加多圖

佢條仔都算賤

早川聖來

再jer鳩美月剪你賓周

唉…好想保護美月，點算好

預埋我

死啦，會唔會有其他衰圖流出架

咁樣放棄自己個名真係好咩

有冇考慮過班mb望住班肥矮毒食早餐夜晚會唔會冇力跳

咁樣衰都有得食

好撚樣衰呀，屌佢老母

其實分咁手未 ?

名可以再改嘅啫

現實版阿人

真心樣衰

明明幻想ching靚仔咁多

靚仔過我少少

你見過佢咩 ？

whatsapp icon見過咋

得你見過佢咋麻

哦

靚仔有撚用咩，人地咁撚樣衰都溝到美月，佢就只可以日日係乃po性乃想

請不要消失希望

幻想ching個po創造咗連登歷史 想認識佢真人

幾時搞乃po聚會？想見下你地

講真，我都樣衰過條仔

ok，我book定金鐘間m記

on9，就算book撚咗都一定唔會有人去

我揸機影的

咦？七仔呢？

上咗我屋企冇嚟到

大陸仔

又話你揸機，連七仔去咗邊都唔知

好正

等睇玻璃心飯棄推，包部不是夢

改咗名就做保長

唔搵 拉鳩曬你班戀童 我點獨佔蓮加

同啲殺人犯著草改名諗住隱身一樣

喂，你J緊蓮加 ？

I will become another person

ching你最近好似走火入魔

全心全意支持山下美月

係我屋企,我煮野俾佢食

係咪有錯覺
我突然多左少少自信心

唔出飯聚
個個都mk黎

禾都覺，個個扮毒撚

但你仍然係冇一個似美月嘅女朋友

點解你有女友都迷乃

我2c係美月就係我女友

躝啦

一陣本高汁音推去見眾高汁音推

等睇相

去到叫自己做首席音推啦

好熱血

有冇乃po手足想一齊喺上海食個飯

禾條囡

禾吊4佢

真係好鍾意Marika 著衫既style

佢地約左2次啦

Gay佬又要扮戀童

做得幾好

越刻意扮越突顯佢係gay

右邊張牙音求大圖

曲線讚自己有taste

你係邊個

小妹新飯

你基友

人地腥

側邊條友

真係好樣衰 點解美月會鐘意家...

下次要戴口罩cap帽黑超先敢出席乃既活動

新飯留名

有咩問題？
有女友同睇偶像分開架喎
但你地會唔會save 乃團d相係電話

又po人地上嚟比人笑

你戀童好gay友

影近啲腳趾

咁多推yoda

緊係會

橋推都好多

懷緬系列

如果我早啲睇......

只會更傷心

你會接受唔到，因為走得超突然，毫無預兆

珍 廢事我呢啲柒毒遲下係乃po比人笑

陣間畀差佬查

比人逗都好過係乃po遺臭萬年

禾有你相，唔好得罪我，我會擺你上baby condom

你想典 想脅迫佢用身體交易？

原來你哋已經去到互腥jer相畀大家嘅關係

呢個係咪乃po戀童逃犯黎
改哂名認唔到

見到有靚女女飯

#484
矢久保就唔知係who

差佬唔查毒撚

睇張相硬係覺得差咗d野

与田祐希、天下第一

已經幫佢戴咗電子腳鐐

差咗呢張

柒出國際 第時話自己推yoda會比人笑

你講邊個 我新飯

唔好啦 好撚柒呀個banner

開心些牙啦

我黎

咁快改名呀巴打

開funson有乜用

Yoda個id都唔知邊個拎左

神早冇咗啦

開分身可以推多幾個而唔會比人叫廁哥

你聽日可以改番做北川悠理老公

拎左又唔見係乃po出現 不如讓返比我

不了 為民除害呢啲嘢唔啱我style

我都好掛住ななみ 唔知佢依加點呢

不過冇聲

我老婆

禾七表示得啖笑

唔知牙雀係咪唱完就即刻飛黎香港

又好似幾正

幾靚

好遠

二層第二排啦喎

人地睇開第一行第一排你識條春咩

我平時想睇果陣就叫佢地跳俾我睇

D位好過上次香港個場 早知買飛睇

C3第一排都要比班錄影收音頂住

幾點開始live？

同音推一齊坐？

逃大

✨#シブヤノオト このあと0時05分～✨
↓今夜のざっくりタイムテーブルはこちら😎

0:11頃 #SHISHAMO 🎵明日も
0:20頃 #乃木坂46 🎵帰り道は遠回りしたくなる
0:32頃 #木村カエラ 🎵COLOR
0:44頃 #OKAMOTOS 🎵Dreaming Man
0:54頃 #Maisonbookgirl 🎵狭い物語

組團買台北場

乃木坂46show都有去上海取材

琴音大佬有比人訪問

可以點相

sweet，可以同志同道合嘅人一齊睇show好正

嚟香港咪一齊睇囉

邊個去
聽日就開賣喇

冇問題，但七仔一定見唔到，白麻又唔知會唔會嚟

可能到時白麻都宣佈畢業

難啲

金巴都去咗?

冇啦 碌下twitter炸

點解?

黎香港先算啦

[img]//
B站個UP主同你同一排

點jer我都好，希望唔好講呢個話題住

去 買到咪去

珍 你有濕濕陪你睇

一齊

認真，真係買到飛又有咩所謂

帶埋白麻一齊我就考慮下

有冇諗過得我買到你買唔到

可能到時你結婚唔迷乃了

買牛牛囉

係帶埋就正呀屌

台灣一定有 7周要儲運氣
利申已經儲緊 課左千8蚊港版都未抽中yoda

最衰台場冇七 少左啲意欲

屌，好憎牛牛

睇下今次七周年開唔開樂天抽飛

已經mark定聽日要搶咩位

一次好似最多可以買4張

冇錢 哥哥帶埋小妹去得唔得

六周2個場都唔能中

走 最多收你正價唔洗9出13歸

講真，兩個主推白麻七仔，七仔畢con一定難買飛，想去都唔知去唔去到，台灣冇白冇七，我唔去都得

除非嚟香港就算冇主推我都一定去支持，因為唔洗離開香港方便好多

6周樂天公開中哂3日用哂啲運 之後黑撚到依家

我都係咁諗

開始戒緊啦

我咁能多推 基本上有份
不過矛錢

蓮加

你咁快離開會有人唔開心

我點都唔會離開蓮加
你以為call 就嚇到我咩

冇錢學人廁

我的離開也是愛

始終人越大，已經唔可能再好似早幾年咁瘋狂迷idol

我開始明典解啲人走去做ptgf

有冇人開谷聽日一齊買飛

到時擺酒記得開返一圍寫住連登乃po眾

買飛都要開谷？

幻想ching唔好走呀

搵新推咪得囉

搶唔到求人幫手丫嘛

如果我到時搶多左會原價放比乃po巴打

「連登乃木坂46戀童犯罪者坐席」

咁成枱得敦倫巴一個坐

仲有鯨巴

要準備餵藥

Bin能個敦倫牙 個名咁能難聽
仲要戀童 一睇就g唔方好人

請佢做花仔

入谷留tg

濕濕做花女ok?

最愛白麻七仔，新個啲已經比唔到我日思夜想嘅感覺

咁我唔做花仔了

會然編號#63295

咁請你做樓面

跟一世

我坐唔緊要 下面呢堆都要坐
性__神秘__

個__要有__ __

鯨__心

伊藤理__杏

蒸__水__ __過

時薪1000ok?

以為講我

好彩冇我份
Btw幻想清做主角點坐

唔該

啱啦，請晒啲手足去飲，到時影大合照

之後sd張相比fbi可以一次過拉晒

咁唔計幻想清 我老婆与__ __希 頂上

係喎，乃po有兩個金巴

想入

等我遲啲改名

做MC囉

到時一齊睇

諗起果個婚禮MC post

叫個四眼毒撚做MC

好彩我睇一睇個id

我改左名都好多人叫我金巴

我啲fd都係

入咩谷

拉鳩晒就啱

有冇咁謗張

你仲同佢有路

你邊位

奶谷

我入唔入得

咁多冇見過既人留tg

無記id
啲巴打改哂四期名我都唔知邊個打邊個

passport2月尾到期仲買唔買到機票

乃po長年潛水新人求加

有D買果陣淨係打名就得

換左佢喇 仲有兩個幾月

七年乃迷求加

blacklist咗你

留定先 睇下大家預唔預埋細佬

細佬我新飯黎

原來乃po 有咁多人睇

唔想到時買到飛買唔到機票咁7

46谷誠邀新人

一話開group 個個上曬水

台灣D機咁密點會買唔到

預埋小弟

原來乃po有咁多人

痴漢同鹽濕仔都好多

個po 9成都係啦

不過成日推po都係個幾個

乃po清泉唔多 小妹係其中一個

個個入哂谷
呢到再少啲人推

等緊入谷

呢到靠戀童ching同幻想ching撐住

仲有音推，鯨巴，濕濕，yoda老公，廁哥

見得最多就係佢地

禾梅

小弟都好努力推 不過唔係成日追到post，有時D話題又未必岩傾

我記得毒巴你

我都覺有時唔啱傾，直覺話我知樓上個堆人唔係毒撚，扮毒，同佢地屬性唔同

點會唔岩傾 都係兩個變態佬係到FF然後我地呢啲清泉追擊佢地

話時話，我好掛住守清

小弟新人想入谷

小妹清泉非戀童非廁哥

收皮啦你 咁廁
我先係清泉

欅po都冇出現

你確定乃po得兩個變態佬 ？

仲有個基佬

小妹我柒毒

新人lm

係囉，我得登搵櫸po睇都唔見佢上水

其實無時無刻重複緊呢件事

小妹都係

冇人掛住凍巴?

我呢啲真毒撚喺乃po講嘢都冇人理我

應該掛住你多過掛住凍巴

其實我喺水底 影張相都影咁撚耐
搞我我差啲浸死

改哂名都唔知邊個打邊個

之前見到佢話唔想追idol了

你po吉本坂召喚佢

小妹我呢

ching上多啲水，有時記唔到咁多人

當我新人得㗎啦 講多啲嘢希望有人理下我啦

都係好事，迷idol傷心傷金

出去開個吉本坂一單發售討論區
想知凍巴點睇首歌

迷idol改變人生

你戀童

禾諗住淡出

禾兩個腦婆

成個乃po我諗得你掛住佢

你就搵

個po得一個人點討論

上次先有人開po名叫你唔好洗板

仲記得初入乃po你俾人屌貼得太多圖

鯨巴走埋冇人餵藥比班戀童同變態佬

乃po老臣子老豆巴都冇，有冇搞錯

霸氣巴都成日上水架

所以宜家都少貼了

gay

食到咁偏

條友都唔喺度啦 其實大家都覺得無所謂
係得佢覺得有問題

你開啦

依家冇人貼圖搞到十幾頁純鳩噏

見到性感巴個post先醒起好似好耐冇入乃po

懷念同守清一齊支持美月嘅日子

禾白都聽西野加奈

影咗啲獨家相本來諗住開心些牙
而完不了 我留返自己睇算數

講起美月G文春咩環境

幻想ching不如諗計將乃po推上熱門

佢初期出道都話鐘意西野加奈

Sor漏咗

我鍾意cap下GIF圖
希望唔會用晒大家既data

有咩留返同個官講

sor牙漏咗你

同公司應該成日見

我都鍾意整下gif圖
成日喺quality同file size之間爭扎

唔知 唔想聽班垃圾廢噏

禾白都差不多走
都會睇下工事中，但應該無咁迷
自己都頹咗好耐，係時候振作

我老婆真係識聽

七仔走我傷心到而家，仲未埋口

如果白麻走埋你點算

1-12-2018
我愛西野七瀬

光是想像已經心灰

要戒了

有冇咩cap圖software推薦
用開嗰個太低quality 整完都唔敢po

+1

我通常download完段片 都係用premiere pro剪
剪完output做mp4 再另外用其他software整做gif

秒回

蝸牛
20單估唔到係我老婆C

秒回你個秒回

飛左上海?

我用gifcam cap

決心のきっかけは
理屈ではなくて
いつだってこの胸の衝動から始まる

咁岩覆po緊見到

點會飛上海

後日去睇お見立て会同朋卒業セレモニー仲好

好鍾意乃既歌

之前有手足講過用gyazo

追蹤咗我 ?

gay lo

好pro 懶人淨識用b站cap低清野

我諗呢到得濕濕會追蹤你

你上次個網要keep住個分享率先俾down野
仲有冇其他

小弟今年入坑 團推
咁多位乃po巴打多多指教

冇summer同乃詩

當學下點用premiere pro囉 興趣嚟嘅啫
二來我都唔想post啲低質嘢上嚟 嘥人數據睇垃圾

sony幾時揾佢地合唱返首

你要download咩 我幫你搵搵啦

咁睇得起我

更何況kpop當道，難啲喎

不過迷得乃都係高質識貨之人

專業嘅乃po手足們 想問乃啲專輯喺邊到買最平

公開處刑

老豆巴成日飛好rich

我都想學你down落黎整gif

乃詩都冇離譜左D喎

在日巨來的

我有時用呢個

乃po御用代購海天同日森

中立非打手

Girl rule 係美月c

日森係日本amazon？海天又係咩

最後22單完內場與ありがとう 七仔佢地咸咗 禾都眼濕左濕

好得意

舉

fb搵 海天 代購

唔係聽日考日文 都真係有啲想去 啲call嗌成點

jplt幾時都有得考啦

打手

thanks 信和又遠又貴

講得好

海天都係喺嗰頭

好鍾意せっかちなかたつむり同偶然を言い訳にして

唔係掛 咁我上amazon買

咁amazon唔係樣樣都有得賣嘅

・ファンが真相を求めて学校の生徒に突撃したりした
・そのせいで山下についてかん口令が出た
・写真の相手は、以前から学校内で「付き合ってるんじゃないか？」と噂になってた男

廢到

持續進修基金有得回水 咪快快手考咗佢

下次要等七月

都係買22單姐

禾七見唔到就咩基金都回唔到水

仲有祖國都比人blacklist,冇下次

有冇ching覺得入面啲相好伏
一開頭仲覺得有啲好柒

call唔算太bug

on99，有人po出嚟咪流失囉 垃撚圾

我改咗名啫

日奈今日靚撚到

唔知係咪大陸飯缺少Live經驗，我山頂位果邊7成都係坐，唔企起身唔call

終於肯讓番個名出黎

btw呢個世上竟然有個男人會掛住我，我都唔知係好事定壞事

仲以為16號入唔到 你唔迷idol添

我坐左邊二層 後面都係得我一個嗌

咁好彩冇乃詩
唔係到時冇人跟住做

我206二層 我嗰區同前排好齊喎

其實已經漸漸無咗當初嘅熱誠，而家16號入唔到就更加唔想睇了

俾個基佬掛住

book off?

我睇完乃po即刻喺後面搵你喺邊個
我都睇到隔嚟好齊
但係208後面真係得我

呢個名應該值得一個更愛佢嘅人

仲有打籃球個張未貼

咁其實唔係個個都中意call同企

有d人中意淨睇而唔係想being part of it

又唔會 整體其實都好齊

仲有體操呢

講開又到12月 又係時候做月檢
順位 得点 名前
1 117pt 与田祐希
2 114pt 梅澤美波
3 111pt 岩本蓮加
4 108pt 西野七瀬
5 105pt 大園桃子
6 102pt 白石麻衣
7 99pt 山下美月
8 96pt 阪口珠美
9 93pt 久保史緒里
10 90pt 齋藤飛鳥

矛禾
我坐最側邊嗰區喎

隔離有女

偽毒

第三排個七仔女飯

逃大隔離嚟

係咪贊助方派飛俾人入場

208係牛？

水手服

小妹睇concert 都係坐唔嗌

逃大係女嚟

係掛
之前聽咗你講去淘寶

今日1314黃牛賣到700幾

如果附近全部都企哂點算

呢兩張我無啊
頭同尾嗰張我自己cut嘅

坐睇黎做咩

無人睇？

屌我買咗900幾
Btw 208前排好多空位早知坐落去

老人家唔企得耐

發覺自己開始有做dd既跡象
1 生田絵梨花 117pt
2 松村沙友理 114pt
3 北野日奈子 111pt
4 佐藤楓 108pt
5 桜井玲香 105pt
6 新内眞衣 102pt
7 井上小百合 99pt
8 齋藤飛鳥 96pt
9 秋元真夏 93pt
10 梅澤美波 90pt
11 大園桃子 87pt
12 衛藤美彩 84pt
13 佐々木琴子 81pt
14 与田祐希 78pt
15 西野七瀬 75pt
16 高山一実 72pt
17 樋口日奈 69pt
18 星野みなみ 66pt
19 寺田蘭世 63pt
20 岩本蓮加 60pt
21 斉藤優里 57pt
22 白石麻衣 54pt
23 伊藤かりん 51pt
24 久保史緒里 48pt
25 伊藤理々杏 45pt
26 阪口珠美 42pt
27 吉田綾乃クリスティー39pt
28 若月佑美 36pt
29 鈴木絢音 33pt
30 堀未央奈 30pt
31 伊藤純奈 27pt
32 中田花奈 24pt
33 渡辺みり愛21pt
34 山崎怜奈 18pt
35 向井葉月 15pt
36 山下美月 12pt
37 中村麗乃 9pt
38 川後陽菜 6pt
39 和田まあや3pt
40 能條愛未 0pt

咪睇罅位，我有時企企下都坐，佢地唔攰我都攰

比左錢唔通坐都唔坐得咩

我地嗰堆同內場全部人都企